呢位高質改歌手足因為反送中俾東方炒咗，竟然得幾百人訂閱？

佢叫狼少
車cam片改歌年代開始睇佢
廣東歌、粵曲、韓文歌、英文歌都改到勁抵死

本身效力東方日報旗下《港呢D》
成場反送中運動開始佢火力全開改歌屌港共政府
搞到無咗份工

本身諗住係好事 唔好俾紅媒限制佢發揮空間
點知開咗YouTube channel之後竟然得幾百訂閱 真係心都淡...

順帶一提...
呢位DJ黃冠斌因為一張黑警死全家嘅相俾港台封咪
開個YouTube channel
佢好D 不過都係得幾千訂閱...

有聽過佢啲改編，好鬼正
你唔講我唔知佢比人炒咗
Subscribed

好正

up
followed

我以為仲係東方...
即follow

白粉炒佢唔係因為呢d囉
出晒通告

岩岩先知呢件事 已follow

佢仲要勁高產量
兩個禮拜就咁多片

咁可能我搞錯左 可唔可以post出黎 我search唔到
如果係佢真正被炒原因我會pin返

佢自己fb之前有講

係咪就係話無掛員工證？...
咁呢個理由我#1幅圖都有講
係咪真正原因大家自己判斷啦

推

只可以話呢間on9公司絕對唔奇

東方都屌緊wo

X2
仲以為佢一路仲係東方
轉去第到啦佢D 片咁高質

咁佢揸正嚟做你都無佢乎嘅
但係純粹個人推斷東方應該一早因為佢唱反送中二創而睇佢唔順眼
搵到個理由就炒咗佢

結合佢擅長嘅車cam同埋笑9黑警

呢排肺炎先轉風向屌政府姐
一開始撐送中架

不過佢食呢條水返白粉真係錯撚晒
白粉仲話開拓青年人市場
搵紅衞兵做讀者囉

冇得屌暴徒黑護先轉屌777大波嬅咋

所以自立門戶對狼少絕對係好事
不過估唔到咁少view同follower
可能太少人知佢離開咗東方

訂閱咗
但係非行動post 用返不推文

推,你唔講真係唔知

港呢D唔係走黃絲路線咩? 竟然因為咁樣炒佢?

好少睇狼少以外其他港呢D嘅片
但係感覺就算狼少自己
反送中之前都主要拍車cam片 好少屌政府？

訂閱數仲未過千...佢Facebook有fan base都搞成咁
好好奇其他youtuber點樣做到瞬間過萬訂閱

push

百份報都ON9，本身social media一直都輸俾蘋果幾條街，係得講呢啲一個Page洗到底，而家走去炒咗佢自斷雙臂，等執笠啦

超鍾意聽呢首

無錯 講真成個page淨係睇狼少一個
但以前因為狼少係東方旗下無like到
而家一知道離開咗即like and subscribe

無端端舉起碌勾

Push

衣家唔係港實測做咩?

呢間係咪都係東方旗下？係咪紅媒？

定個陣仲未有事

查左呢個應該都係東網旗下 但出過好幾條高質黃片

唔知港呢啲係under白粉
個page唔係黃架咩

狼少

白粉無再re佢啲歌個陣都估到

可能一早拍落

PUSH

狼少又有新片 呢首改得好正 笑7元秋

點解谷極都係得千幾follower？

幫推